一個無線信號可以被髮送出去，它會在針周圍的線圈中產生電流，影響針的磁場，從而使電子器件掉落。 這些微型傳感器可以搭mothback的順風車，Devin Coldewey, 2020年10月8日 
 內部空氣室模擬傳統的線圈，雙鎖閥有助於防止空氣逸出，方便的兩包使家庭裝備成為經濟的選擇。 為熱愛娛樂和旅行的人設計的氣墊|大眾科學商業團隊| 2020年9月30日|大眾科學 
 這款床墊因其雙層高的結構和床墊頂部的40個內部空氣室獲得了很高的評價，模擬了傳統床墊的單個線圈。 為熱愛娛樂和旅行的人設計的氣墊|大眾科學商業團隊| 2020年9月30日|大眾科學 
 每個筆記本都有一個螺旋鎖線圈裝訂，這有助於防止線圈在你的揹包裡纏住其他東西。 著名的書寫和繪畫筆記本|流行科學商業團隊| 2020年9月17日|流行科學 
 線圈周圍磁場的變化產生的電流也可以用來為設備供電。 2020年9月15日，科學新聞 
 美國廣播公司已經有效地取消了《摩登家庭》跳板上的發射線圈。 “黑色”是新的《摩登家庭》|Kevin Fallon | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 在線圈上塗抹蠟或在燈芯上使用哈希油也可以。 這是你的毒品電子煙|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 隨著時間的推移，我學會了拆卸整個火鍋，把加熱盤管裝在一個烤牛肉罐頭上。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 不可否認，另一個極端是，我們的第一任總統可能已經擺脫了塵世的束縛。 喬治·華盛頓在《行屍走肉》中嗎? 凱文·布萊耶，2014年1月26日 
 他的汽車情色小說《撞車卷》把人的性、死亡，和汽車，沖泡了一劑大劑量的快感。 2013年最佳熱讀|Nicholas Mancusi, Mythili Rao | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 在這個地方，他把剩下的頭髮都擰成一卷大約四英寸長，像角一樣微微向前伸。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 無論傑西對調諧線圈做什麼，她都不能把那個奇怪的廣播信息帶回他們的耳朵。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 艾米一邊調整耳機，她的朋友一邊操縱調諧線圈上的幻燈片。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 她調整了一下，不慌不忙地把帽子別針插進厚厚的捲髮裡。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 “客人不允許上船，”韋爾頓先生嚴厲地回答。 然而，一卷繩子追了上來。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦